發覺其實人生好無聊

日日番工放工番學放學，慢慢有種唔知為左d咩去生活既感覺⋯

人生好無謂 辛苦一世 到頭來都係要死

成日流流長唔知有咩做好⋯

返工

上lihkg